DSE個個戴口罩，會唔會多左人代考？

以前會對樣
而家連對都無得對
可以幫細妹去考

算啦
你撚有細妹咩

俾你識穿左

留tg 有暗盤幫人

後面果個咳一咳，真係無心機考

戰略黎

會除罩對樣呀傻鳩

一向都有
你去轉大學就見唔少讀唔差既科既人柒下柒下基本concept都冇，日日飲飲食食去玩，一睇就知唔係讀書料又入到u

真唔理繼續考個個都幾痴線

支那一直好撚多請槍
有背景個班咪靠呢招咁入支那名考
分分鐘香港好多大學個堆內地生 收錢幫人考Dse
香港筆試幾可會查 真係唔出奇

要除罩邊個肯去考？

要對身份證

就算唔俾戴都大把人會考